这一时刻在社交媒体上引爆，引发了很多笑话和表情包，2017年的单曲也意外地重新登上了推特的热门话题。 特朗普在疫苗问题上反驳疾控中心主任; 拜登说美国人不应该相信特朗普，科尔比·伊科维茨，菲莉西亚·桑莫兹，约翰·瓦格纳，2020年9月16日，华盛顿邮报 
 围绕云数据库开发商雪花的炒作在周三爆发，该公司在高调进行首次公开发行(ipo)后，股价在首日交易中上涨逾一倍。 雪花的股价在IPO后飙升112% 
 从圣克鲁兹到太浩湖，成千上万的电涌向枯萎的草原和森林，其中一些已经被气候导致的甲虫泛滥掏空了，还有一些窑被有史以来最严重的五年干旱晒干了。 气候变化将迫使美国人迁移|作者:Abrahm Lustgarten，摄影:Meridith Kohut 
 虽然这款应用的设计和培养创意社区的能力使其迅速进入社交媒体领域，但它的爆炸式增长是因为它收集和利用数据的方式来增强用户体验。 揭秘TikTok算法:为什么它是最令人上瘾的社交网络的三个原因|Brian Freeman | 2020年9月11日|搜索引擎观察 
 沃伦表示，自疫情开始以来，辩护律师认为大都会医院的病例数量激增是不可避免的。 市中心的联邦监狱现在是全国最严重的新冠疫情之一 
 最简单的《愤怒的小鸟》也是如此，尽管你想看到的是物体崩溃和爆炸。 “沙漠高尔夫”是“愤怒的小鸟”的现代艺术|亚历克库巴斯-迈耶| 2015年1月2日 
 在槲寄生繁殖的戏剧性转折中，它们的种子真的爆炸了。 槲寄生是植物中的吸血鬼海伦·汤普森| 2014年12月21日|每日野兽 
 炸弹没有爆炸，但美国官员知道他们很幸运。 巴基斯坦校园杀手想袭击美国|萨米·尤萨夫扎伊，克里斯托弗·迪基| 2014年12月17日|每日怪兽 
 马尔科夫对《每日野兽》说，他预计乌克兰东部的局势将在未来两天爆发。 乌克兰可能在未来48小时内爆发|安娜·涅姆佐夫娃| 2014年11月10日|每日野兽 
 再加上反同性恋的狂热分子(通常由美国组织资助)的激烈布道，你就有了一个随时可能爆发的不稳定的混合物。 乌干达的裁决对所有人都有好处，除了同性恋|Jay Michaelson |014年8月1日|DAILY BEAST 
 现在是囤积了六个月的坏脾气自由爆发的时候了。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 那些火药桶是他自己做的，他把它们装好，一碰到任何东西就会爆炸。 我们海军英雄的故事千奇百怪 
 他害怕把气球灌满，以免太阳炙热时气体膨胀会使气球爆炸。 约翰·t·麦卡琴在非洲 
 这位自称Dismuke的绅士鼓起双颊，看上去好像要爆炸了。 破坏者队弗朗西斯·林德 
 他目不转睛地盯着地板上的一个地方，好像他期待着它会爆炸，把他们炸成碎片。 鲁拜因别墅和其他故事|约翰·高尔斯华绥